其實話許志安個啲人都on9

屌 咁多年都無波玩
突然有個大波妹咁主動
佢都算係咁la 都好被動 波都無揸
邊撚個男人頂撚得住阿 耶穌都頂唔撚住la
條女主動到咁撚樣
佢唔偷食我就真係屌佢la!
比著連登仔個撚個直接中出tim la

咪係
冇波都叫女人

話佢on9，俾人拍咗呀

玩都收得埋啲呀大佬，比人斷正仲唔係on9仔？

韓紅都叫冇波

去到今時今日都仲未知許生衰On9嗰位樓豬就真心On9

所以話揀老婆要揀個大波
但你既然娶左
你再食第二個就係你問題你啦
偷偷摸摸俾人發現仲唔係你柒？

收皮啦
嫌人無波仲同人結婚？
你老婆以後嫌你不舉係咪就可以同啲後生仔搞呀
自己抵唔住唔好拉曬全部男人落水

許志安就真係on9啦
又唔係一落車就無得玩
落車上到樓 全身上下前後放題任你玩
都堅決要唔撚忍 結果奶野

咁撚主動，食就食撚硬架喇
差在要睇下係咪中出架者
不過大機都係

一時精蟲上腦 冇左個好老婆冇曬星途
做埋全民公敵 分分鐘出個街都俾人屌
因為隻臭雞 成個人生毀曬
不過講你都唔明架啦
連登仔靜係識用下體諗野

唔識入屋先揸？

下下咁既心態 玩臭雞玩到出事咪就係咁黎囉

認同

相？

屌 笑死 以家個個好冷靜係度話點解唔入屋至屌
個時條女突然係車主動嘴埋黎
邊撚個男人會咁撚理智諗咁多後果阿
咪撚玩la

咪扮野啦柒頭
你試下你代入佢個處境
忍撚到咩
你條撚指緊你下一步點做添呀

咁講其實大家都唔怪得啲廢老
一把年紀有條女係we7日日關心你
雖然唔係話好靚又生過仔
但對於單身/離異多年的廢老嚟講有波揸已經好好
忍唔住同佢哋結婚再申請大陸婆同油艇仔女落香港都好正常

偷食之前一定有調情有身體接觸先去到呢part
係男人 仲要有老婆既 應該一早拒絕隻臭雞啦
拒絕左又點會去到呢個地步
結得婚就要𠄘擔責任
未玩夠就咪撚結啦

應該係
唔想俾條女知

食左先講至係真男人

條女坐你隔離車埋黎喎
唔同兜口兜面同佢講話：＂唔好咁啦＂？

開聖人mode，旁觀者講就容易
實際上邊會咁易忍到？
你岩岩打左個飛機就可能得

咁叫大波？咁只係叫有波咋 基本嘢嚟

如果真係避忌
首先唔會同佢同車先 完

又有小朋友
諗住合理化許志安呢個行為

負評個班肯定係平胸臭雞即係港女

當司機冇到仲唔係on9?

啲後生嘅show班平胸老女人先算啦
女人一老左就唔值錢呢個係事實

屌女又有問題？

見到耶穌都頂唔住笑到仆街

但係支那女人係原罪呢

on9在係車就忍唔住

其實佢喺車度都算好忍得
比我就揸咗波先算啦
點會剩係掃下大脾咁簡單

到你五十歲果陣有個二十幾歲女人咁樣擒尻你
我就真係唔信你拒絕

見到大奶點會say no

啲女一定怪9許志安
但作為男性代入佢個一刻
真係點都無辦法會忍到
聖人咩痴撚線

賓穎都叫大波 ?!
平時用 Push Up Bra
只係 Apple iPad 同 Apple Mouse 分别

其實佢on9個位係
兩個都係藝人 兩個另一半亦都係藝人
之後忍多半個鐘都唔得
係街車到被人偷拍

而唔係佢偷食

做野唔顧後果，就預左要付出代價嫁啦

真

肥仔之前已經暗示左好多次啦,許志安自己聽唔入耳怪得邊個
唔通肥仔落車之前許志安就feel唔到條女有咩目的

嫌人無波，不如講下女方會唔會嫌佢芝士腸仔，又抵抗唔到地心吸力先。

單身既 你點食，點摷，點錫，點車震都最多話你open,但你結左婚，就真係收心養性啦

如果你條女比碧咸咁靚仔嘅人食咗 你仲會唔會話屌咁靚仔我都想比佢屌 唔比佢屌就唔係女人啦
希望你唔好結婚 做你老婆好撚慘

除非個對象係Catgirl之類既怪獸
正常男人係冇可能忍得到
負評果Ｄ男人依家口講就叻，去到現實既話碌鳩已經硬到老母姓咩都唔記得左

玩不嬲無問題
藝人界不嬲都係咁
不過畀人睇到佢地做就係死症

其實係，不舉真係死罪

要老婆守活寡

有異性冇人性聽過未？
成件事最錯係條姣西咁性急累左老鼠

上面你講到避唔到咁丫嘛
我咪提供個方法俾你囉

講到尾即係唔係無得避
係你唔想避姐
咁就可以拉返上上上個comment
"結得婚就要𠄘擔責任
未玩夠就咪撚結啦"

佢係on9因爲明知咁都唔試左屋先玩

完全正確
我撐你

男人一定話有食唔食罪大惡極。
但其實係用黎減輕自己罪惡感，講到自己迫於無奈。即係你自己做既野，要女人硬食哂。
呢d男人最好就唔好結婚，害人害物。如果真係唔想搞到咁既田地，一開始人地俾signal 你時就要識避la，俾條女知咩料，但一開始已經想食人就唔刻收一收皮la。

試問堂堂男人 如何能忍
泌尿失開關~

Agree，d人assume 係車上果1幕係一開波就咁，但所有野都係有過程，由ig 黃心x係咁留言都知咩料la，可能更早之前已經俾哂signal想姣人，男方點會唔知。講至尾撐佢d連登仔都係咁既人，講到自己無責任咁。

話佢on9 jer

你估佢第一次咩
一定玩開女架啦

連登仔個個正人君子係聖人

給咗婚應該收心養性
真係估唔到會係連登見到
講真如果 10個男人有2個頂到咁嘅誘惑都好撚好野

又係鍵盤面前聖人

你咪又係assume

你又知佢無出去玩過？
人地返大陸都食唔少啦

如果係冇feel 點引誘都冇用 只會覺得煩
許志安問題喇
衰On9, 衰背叛